聖母瑪莉亞以處女之身誕下耶穌

佢都算幾好野
明明就自己唔夠虔誠同其他男人扑野
之後俾人搞大左就老屈肚入面個b 係
上帝之子
咁嘅大話都講得出
成二千幾年前嘅一個大話
到依家都仲有人相信更視為神蹟

屌梗係神蹟啦一個大肚婆話自己仲係處
真係得班耶撚先會信啲咁撚唔合理嘅大話

唔通耶穌係黑人又要話你知咩

中東無白人咩

呢招對後世影響好大
好多耶撚比人帽完，只要條女話自己係聖靈感孕就過到骨

肯祈禱續罪就變返處女

sand nigga

簡單啲講 信徒係相信上帝老強左個女仔

原文係話瑪莉亞喺無原罪嘅情況下生耶穌

唔係處女

咁何為原罪先
姐係冇扑野嘅情況下誕下耶穌?

約翰呢條傻仔 自己老母俾人屌到有BB
仲要幫人養埋耶穌呢個野仔

即係未婚破處再生仔
但天主寬恕瑪莉亞

咁樣就可以要上帝食死貓？

佢有老公 叫若瑟

但個仔仲係上帝之子
咁姐係佢未婚就俾上帝破左處再生耶穌
媽我好亂啊

根本就係未婚媽媽

佢有老公
咁耶穌係若瑟定上帝個仔
定再另有其人?

上面
中東果d幾時變左黑人
波斯人既話d雅利安人咪白人咁樣

點解佢會無原罪？
咁佢老母又有無原罪？
笑話一則

這時候

無睇過聖經嘅人鳩up大會開始

你解釋下囉

source?

我無睇

唔好睇，愈睇愈on9

根本就係耶穌個契弟為咗掩飾佢老母勾佬作出嚟

上帝可以直接射入佢子宮唔穿處女膜
上帝是全知全能

好似話是羅馬時代翻譯出錯?
將少女錯譯為處女

唔係啦
處女懷孕先夠爆夠神話
普通劇情邊有人留意
無人留意點昆到人信

我睇電影snatch講過下
不知眞偽

上帝派帽

仆街上帝

其實係外星人直入DNA

聖綠帽

其實好似依加人工受孕

如果約瑟真係俾人帽左，佢點解唔休左瑪利亞佢？
馬太福音1:18-19
18. 耶穌基督降生的事，記在下面，他母親馬利亞已經許配了約瑟，還沒有迎娶，馬利亞就從聖靈懷了孕。19. 他丈夫約瑟是個義人，不願意明明的羞辱她，想要暗暗的把她休了。

因為佢係戇毒

唔通！你認為出賣耶穌既猶大係好人？

如果係現實發生緊係休咗啦
問題係作出嚟嘛
故事要跟劇情發展ok?

就咁睇佢哋明顯想掩飾未婚懷孕
而老屈上帝令佢有左。。

算啦，班所謂反耶連聖經都無睇過，自己尻up，仲會同你講原文咩？ 反耶已經係一種兒登潮流，

咁原文係咪寫佢無原罪先
點解佢無原罪
佢老母又有無原罪

兒登對耶撚真係越恨越愛

耶撚：你同我罰抄聖經新約加舊約一次！

聖經唔係話童貞女馬莉亞所生咩？

天主扑濕瑪莉亞 騎住彼得插下菊花

咁可能維基百科啲人亂咁寫
你幫幫手更正番
我哋啲兒登仔冇你哋啲耶撚咁熟聖經

上帝老強完條女，條女仲係處女。
上帝條撚到底有幾大?

不嬲信教嘅都係弱智
當初作故事條友都無諗過會有咁多人信

其實處女生仔個陣 個仔會唔會撞穿處女膜

呢個仲未有耶穌

我係咪要睇熟d神棍手冊先可以屌班神棍
成日都覺得班耶撚叫人睇熟聖經先可以同佢地討論係好on9

會
所以瑪利亞個處係耶穌破既

如果係真咁咪耶穌破咗自己老母處

小學雞未上過高登？

突破盲腸

老婆生咗
突然無啦啦有三條佬咁遠水路嚟送禮俾自己老婆
知咩事啦

d耶撚只要稍為用下腦就知聖經可唔可信
先唔講d用神話包裝嘅誇張劇情合唔合理
最基本聖經係點嚟？
點樣判斷作聖經條友係真係神感召佢寫，定係有個痴線佬寫低自己ff嘅嘢？
有d咩準則邊個寫嘅嘢先可以納入聖經？
點確保納入聖經嘅嘢係真？
耶教呢d垃圾真係唔好為信而信

靠粒星就搵到個馬槽，咁要gps嚟做乜

virgin 字源可以解少女？好似瑞士少女峰咁，字面都可以解處女峰

利申：9up

聽過一個講法係當時附近地區有個神話
講述一個女神會童貞產子
而個仔將會拯救世界
聖經先至挪用個神話

基本上耶教就係不斷抄其他宗教神話
籍此食哂啲信徒

冇結婚就扑野叫唔叫原罪

人1出世就有原罪架啦wo
係蘇哥未落黎之前係冇 用耶穌鮮血贖罪wo

原文係指咩? 我讀左十幾年基督教學校都無聽過呢個講法

馬太福音 第一章

16雅各生約瑟、就是馬利亞的丈夫．那稱為基督的耶穌、是從馬利亞生的。
17這樣、從亞伯拉罕到大衛、共有十四代．從大衛到遷至巴比倫的時候、也有十四代．從遷至巴比倫的時候到基督、又有十四代。
18耶穌基督降生的事、記在下面．他母親馬利亞已經許配了約瑟、還沒有迎娶、馬利亞就從聖靈懷了孕。
19他丈夫約瑟是個義人、不願意明明的羞辱他、想要暗暗的把他休了。
20正思念這事的時候、有主的使者向他夢中顯現、說、大衛的子孫約瑟、不要怕、只管娶過你的妻子馬利亞來．因他所懷的孕、是從聖靈來的。
21他將要生一個兒子．你要給他起名叫耶穌．因他要將自己的百姓從罪惡裏救出來。
22這一切的事成就、是要應驗主藉先知所說的話、
23說、『必有童女、懷孕生子、人要稱他的名為以馬內利。』（以馬內利繙出來、就是 神與我們同在。）
24約瑟醒了、起來、就遵著主使者的吩咐、把妻子娶過來．
25只是沒有和他同房、等他生了兒子、〔有古卷作等他生了頭胎的兒子〕就給他起名叫耶穌。

好似自摸西分紅海咁
其實好似話翻譯原本係蘆葦海
海嘯前夕扯乾咗啲水

唔好撚on9啦，點會有人信呀

而且仲有無數失傳，老作，誤譯

詳細論述

咁我真係處嚟嫁嘛

講得好，你突破盲腸了
發生喺自己身上係唔會有人信
但發喺人地身上仲要咁耐之前就好多人信
真係唔明耶撚個腦裝乜

佢講緊既係希伯來文原文，唔係你手頭果本馬禮遜由英文翻譯成中文果本中文/英文原文

其實佢都幾勁
為左自己名譽話自己係處，個仔係上帝之子
生完出嚟又真係培育到佢扮上帝個仔，仲要好成功
抵佢咁成功

姐係上帝比帽約瑟戴

強姦你老母再寬恕你老母

本來約瑟明媒正娶馬利亞，以為有處食
點知比上帝搶先一步

世紀最大綠帽案

如果個耶撚係咁講，好明顯就係啲聲稱自己係耶撚嘅人驗下個處有幾難

Btw天主教嘅立場係聖母無原罪，基督教嘅立場係瑪利亞都有原罪，點解講左咁耐好似都無人指出呢點定係有人講左我睇唔到

你肯定冇睇過埃及出土嘅猶大福音劇情真係鋒迴路轉

好明顯見到有個戴住綠帽嘅睥住約翰
個博士其實都俾晒暗示約翰 但約翰都唔醒水
係都要信佢老婆鳩up

約翰幫人埋單
可能係條溝唔到女既毒撚
見有得買大送細咪照殺囉

聖母無原罪論更戇鳩
上帝之子無罪,生上帝之子既老母都係無罪, 咁生瑪莉亞個老母係咪都應該要無罪呢??? 無一個天主教神父出來解釋下

果d一帽再帽既傻仔有一個可以安慰自己既信仰

個博士

聖母無染原罪（英語：Immaculate Conception），又稱聖母無原罪始胎、聖母始胎無染原罪、始孕無玷，是天主教有關聖母瑪利亞的教義之一，正式確立於1854年12月8日。東正教[1]和大多新教教派都不接受這個教義。

一開始條友講Ｄ唔講Ｄ，你期望連登仔同你分貴教七國咁亂既派別？

耶撚都未必睇熟

點解聖母無原罪
聖母老母又有無原罪
有無原罪準則係乜嘢？純粹宗教設定？

兒登仔點會理

以色列嗰啲係黑人？

聖母都可以處女生仔
耶穌係白人又好出奇？

未結婚扑野唔係罪

可能女的反對婚前性行為，個男的冇插入去，J完射在門口

利申覺得係有原罪，佢唔係神 。天主教當佢神咁拜

會唔會其實係約瑟同上帝嘅bb 瑪莉亞係代孕

有原罪嘅人點生到無原罪嘅人

你地唔好再講

唔會
上帝全能有d咩做唔到
佢話要有耶穌就有耶穌已經搞掂
根本唔洗搞大龍鳳
係劇情需要先咁發展

馬利亞俾人姦都可以被洗白
耶穌係野仔都可以被洗白
為咗呢兩個人天主教真係出錢出力去幫世人洗腦
信天主教嘅人都係戇鳩

代孕都㚃算帽咩

聖經邊到有講過原罪呢個概念？

願聞其詳，唔想途聽途說

正反都係9up
低質科林

想問下瑪莉亞有咗果陣幾歲？

可能上帝係一個擁有高度文明的外星人 用自己的精子同馬利啊的卵子結合 培育試管嬰兒 再植入馬利啊度 當中並無涉及性行為 馬利啊仲係處

其實聖經從來都無講過係三條佬，只係話有幾個博士
不過因為有三份禮物就當左有三條佬

淫Kay原來係效法聖母

人有多大膽
地有多大產

但有著數時又打哂飛機話好真實

聖經真係當小說睇就算

勁多地方自相矛盾

仲衰過史記

利申：大學要讀神學

以前有d咩科技可以定位咁準搵到個馬槽？

你知我知耶撚都知
但想信教無計，唯有放棄邏輯或無視矛盾
反正就會諗方法說服自己

最無睇過聖誕又鳩up既，係班耶撚

其實只要睇過聖經就知係幾咁on9
所以睇過係唔會信
信嘅人先係未睇過

打飛機都無時間

如果耶撚條女話自己聖靈感孕
唔知耶撚又信唔信

我理得你原文係咪寫處女
我假設瑪莉亞無原罪, 即係未同任何人扑過野,
如果扑過又唔係佢老公, 即係通姦, 點會無原罪?
未扑過野又點會唔係處女, 樓主話係處女有咩問題?
聖經就係弊在隨便睇下都搵到一堆BUG

全部都錯， 其實有個未來燃將一個受精卵打佐入去 maria 到， 就生佐佢出黎

你真係唔識㗎喎

聽講過個講法係耶教傳教去一個新地區，而如果嗰個地區原本信緊A神，
耶教就會寫個故仔話A神係惡魔，控制緊呢個地區洗人腦嗰啲，而耶撚就係嚟解救受惡魔控制嘅人

瑪門

咪住先。伊斯蘭教都係信上帝的，真神阿拉其實即係上帝，可蘭經都有講耶穌，不過同耶教最大的分別係，耶穌響伊斯蘭教內其實係其中一位先知，意思係上帝的傳話人，並唔係上帝個仔，上帝係冇仔的。

中東冇黑人咩

好波啊 依個post引咗好多耶撚出黎

佢就係但求你越亂越好 跟住再搵個萬能抽象答案同你講話件事總之就係咁 信不信由你 反正好多人信 少你一個唔少

聖經呢d錯漏百出既故仔書, 我真係唔會花時間睇
同老公/未婚夫以外扑都一樣姐, 唔好咁執著

有無原罪關扑唔扑同邊個扑咩事

耶最叻嗰句
信則有不信則無
由細到大讀教會學校聽慣啦

中東似係黑d嘅白人咋喎
唔屬於黑人種

耶撚係講不要問 只要信

咁其實猶太人個樣同普通白人的確係好似樣的

因為猶太人喺歐洲幾千年
溝到雜曬
唔係啲女成日比人姦
點會老母係猶太人=猶太人

你要落地獄了

又咁講
其實D耶撚一路都係問你"信唔信神"
係"信"(believe)教
唔係"証明"教

信則有，反正個世界係點，只係你腦入面既反映
世界太複雜，所以有d人會選擇相信一個假既野...

咩事咁認真

最近玩十字軍2
發覺個個對聖經唔同解
又合一，又破壞聖像，什葉，遜尼，猶大
連非洲都好多耶青
究竟一班迷信分子入面再爆啲知識出黎
真係好奇妙

唔想道聽塗說但又唔自己去研究去睇聖經
喺度做伸手黨 笑咗

咁唔洗討論啦，個個自己睇咪得，係咪呀

622525

明明係你自己話唔想道聽途說先嘅
呢道問完人嗰啲料就唔係道聽途說？
瞓醒未？

利申 非耶撚但讀過幾年耶撚學校

家陣討論得論據，無論證，問多一層就叫人自己睇，大佬點玩呀

學術討論姐。

引章節都得掛，成本睇呀？

唔係話無扑野 無啦啦有日懷孕咩

有一點係

有事發生後先信，上唔到天堂
無事既時候開始信先得

好似買保險咁現實

信佢都係智障

吊小學中學天主教
日撚日俾聖經故仔洗腦
真心睇到炆
明明咁唔合邏輯，但班耶撚勁迷信

例如呀當夏娃係人類嘅始祖
咁啫係佢之後個啲後裔都係靠亂倫溝咗唔同種族出黎
啫係你同隔離個黑人其實有血緣關係？
簡直On99

冇宗教學校同班耶撚家庭由細洗腦
正正常常21世紀嘅後生仔仲點會信教

作故仔條友應該係白人
將高高在上嘅角色設定白色人種

通常家庭影響威力較大
見佢地信到十足十
但又未婚前扑野
真係笑咗 同自己個教一樣咁自相矛盾

少女峰唔係因為佢叫jungfrau所以先叫少女咩
Jungfrau中文係指年輕女子呀嘛
Virgin係處女🤔
如果唔係處女座就唔會叫Virgin?

馬太福音同班仆街傳下道

所以我之前咪問佢source。我真係無聽過佢嘅講法。呢個時代content farm 橫行，有得嘢無source 無真相

d傻撚耶撚聽完就當係唔會求證架
分分鐘搵返原文再google都未做過
更加唔好講source
同耶撚討論宗教衰過同廢老講政府

沒法面對自我其實最痛楚

上帝有喺伊甸園外造人

所以亞當後人會喺外面見到其他人

伊甸園外嘅人有無原罪？

我係哩度聽返來嘅

啲耶撚無睇過聖經就話反耶無睇過聖經

講故唔好駁故啦 屌你！
耶撚話係就係啦 唔準你駁嘴

其實有
Steve jobs 都係中東人

賣耶穌的猶大

即係耶穌出世果陣衝破佢處女膜？
瑪莉亞畀個仔破處？

剖腹生㗎

Jungfrau 德文係解少女(maiden)/處女(virgin)/處女座(Virgo)

virgō 拉丁文都係可以解maiden/virgin/young girl

你不如話阿主係外星人，用D觸手姦左Maria令佢大肚，所以蘇哥有超能力

邊度有講？
可唔可以講多啲